想去學騎馬，連登有冇騎馬既巴絲？

暫時想去鯉魚門公眾騎術學校學，有冇巴打去過？評價如何？

留名

自推

冇人有學

1

騎術學校排到2046
（等咗接近一年）

咁大鑊

想學

巴打唔介意嘅話，工聯會都有course呀

detail

Google下啦懶人

元朗對我嚟講太遙遠

你個名

如果你weekday 唔得，就等到2046啦